美眾議員哈茨勒：國會強烈支持香港自由鬥士

然後呢

然後搵啲
唔關中國事嘅嘢
制裁香港一般市民

Ching 好勤力

頭幾個回覆通常都係咁上下

?

佢哋鐘意搶第一個回覆洗風向

發覺美國嗰邊
次次都選擇性miss
或者漫不經意咁樣
同中國聯手
打中香港人